【空置稅殺到】愛炫美4房加價最多8% 4個月累加17%

【空置稅殺到】愛炫美4房加價最多8% 4個月累加17%

愛炫美4房戶4個月累積加價17%。

發展商因空置稅消息而急忙推盤，其中長實（1113）荃灣新盤海之戀．愛炫美將於今年底入伙，項目餘下24伙4房單位待售。

發展商今日更新價單，其中5伙4房單位分別提價4%至8%，該5伙加價後定價由3,401萬元至3,869.9萬元，呎價29,269元至33,304元，扣除最高25%折扣，折實售價介乎2,551萬元至2,902萬元，呎價21,952元至24,978元。其中最貴一伙為5A座45樓A室，實用面積1,162方呎，今年2月時推出定價3,313.1萬元，呎價28,512元，最新定價3,869.9萬元，呎價33,304元，即4個月大幅加價高達17%。

另外，該盤本周六開售2伙，包括5A座17樓A及B室。